Data for testing
===================

info, że dane testowe przechowujemy tutaj: https://gitlab.com/intelliseq/workflows/-/tree/dev/src/test/resources/data lub jeśli plik jest duży to trzymamy go na anakinie w large data https://gitlab.com/intelliseq/workflows/-/tree/master#inputs-for-the-task-test-data
info, że każdy zbiór plików, które tam wrzucamy powinnt być opisane w readme
